大家成日唔小心打錯比人？

偷睇女神上線時間唔小心打左比女神

大家有冇成日試過依個情況出現呢？ 唔小心打錯比女神好柒？
其實只要係開啟一樣野就搞掂
個樣野就係assistive touch 放佢係右上角
偷睇時間就唔洗打錯啦
利申：冇用

推